有冇人一齊玩fallout new vegas

一諗起要裝好多mod 同隻game 已經出左好耐就有d卻步，但個故事同個自由度又好正

已經重玩好多次

初初出果時玩左一陣無玩，一來少mod
二來鐘竟fallout3 d場景多d
btw記得一開頭比幾隻烏蠅定蝴蝶追殺，好撚恐怖

每次裝完D MODS之後就無哂動力去玩

點解裝mod 唔可以好似the witcher 咁簡簡單單解壓喺install 左既location 度？

之前試過裝左幾十個mod跟著就突然冇曬興趣玩即該uninstall左

好難管理？fallout skyrim 閒閒地都有幾十個mod

好耐之前都有同樣既感覺, 又係裝晒mod, 裝晒patch唔會彈game之後, 開過3次game, 第3次先終於有心機玩晒佢。真心傑作黎, 連 DLC 都痴線咁好玩

無用nexus mod manager

DLC全部都有自己故事值得一玩
唔似依家啲賣skin dlc
不過賭城DLC啲怪不死真係好煩
玩到一半頂唔順要用控制台

new vegas用fomm會好d

好恐怖 玩完一次唔想再玩

同dead space一樣斷手腳爆頭就馬上死,最煩係d廣播

btw,相對比4已經係超哂班,唔好講柒轆

Cazador
new vegas新人殺手

賭城啲人要肢解, 0 hp "死左" 倒地都要補槍射爆頭or四肢, melee都得

潛行飛矛一矛爆頭一件,再唔係上去熊夾拳套幾下就斷肢,更加唔好講去左孤獨之路囉左個死爪既爪入去死錢整死爪拳套遇神殺神

人地提左你行上路有f15同死爪都唔聽係都要行
不過你熟左既一出去行採礦場黑山執件ncr衫直上麥卡倫營地搭電車去賭場全程唔洗15分鐘

有咩mod應該要裝同埋有無繁中漢化包 英文差又唔想睇簡體

the witcher 淨係unzip 完放返岩location 就得

如果用manager類既野去整理番會更容易睇, 隻隻mod列晒出黎, 又可以隨意開閂每一隻mod唔駛自己睇folder慢慢搵, 如果再用mod推介一試
我係用開佢

係? 下次再玩試下
其實用 nexus 都係因為佢一次過 support 唔同 game, 好整齊又好容易用, 所以就用左佢

個簡體中文包仲要用唔到
我一喺INI改咗個字體
佢一入去就彈

我之前簡體玩到喎 好似係巴哈dl